［突發］聽我講一句 關於聽日去野餐

回應返【2032】政府晚上宣布，基於保安考慮，政總明日暫停開放。

其實我地聽日可以暫緩衝擊行動正所謂敵不動我不動。既然政府叫左D人聽日唔洗返，都好難再彈出彈入叫人再返工我地不如就將計就計，聽日唔撚衝改做後日先再去夢遊野餐，到時就睇班狗仔係到企下企下係到曬！我地就休養生息

推

推到有人見到

好多人已經去咗

我知，但係聽日唔衝可以令到佢地應對唔切

我地唔衝 政府又唔開 只會令市民覺得政府多鳩餘

暫緩衝擊行動
唔理衝唔衝 聽日去金鐘！

政府聽日唔開工又冇人衝佢就on99無啦啦唔開比人屌

聽日照集結咪得

可以

去左先囉 衝唔衝到時再決定

政府一運作就去食放題
唔運作就食野餐

唔係下下要出盡力既

唔衝
但都要去
g20係關鍵

有得諗

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

p

u

s

h

最好係聽日照去，坐係狗面前望住佢哋食嘢、仲要食d香氣十足嘅。
萬一有料到咪開party

不如試下真係淨化黑警...
請食野...可能覺得我好膠...
佢唔屌我地...其實可以當咗係人先...

聽日聖詩淨化黑警

唔係人人都全職抗爭，聽日罷咗嘅出到嚟無行動只會令人覺得你玩鳩佢，民氣會散

一鼓作氣，再而衰，三而竭，今次抗爭已經去到衰嘅階段，兩次大好機會俾民陣浪費

吊撚你 去到門前先唔去 政府宜家拖字訣有回避問題 佢縮你又縮

唔好自亂陣腳
唔好畀佢牽住走 我哋原地集合
東面有警署 西面有特首辦
原地集合唔會輸

我地點可以彈性過政府 佢夠膽唔開一日工佢地受既壓力都好大

敵退我進

唔衝 去塞下青馬

出左先

傻的嗎我地去野餐炸 衝咩啊 一齊黎咗先

人地出到空城計你得兩個打法
一係評估過現場情況覺得衝得過就佔左佢
一係佢停幾耐我地咪停幾耐

啱啱想開 多謝巴打手快開左先

野餐

屌又幾好

去到聚左堆人happy下先
衝唔衝後話啦

不過如果乜事都冇真係要叫民陣星期日搞多次百萬行G20前施壓

Push

衝個空城

對曰：“夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之，夫大國，難測也，懼有伏焉。吾視其轍亂，望其旗靡，故逐之。”

我彈出又彈入
彈出又彈入
打我丫笨

你係咪傻咗

推

出咗去先 人多自有妙計

聽日衝定唔衝，大家都係戰友，記住不割蓆不篤灰不分化。
小小建議，大家做文宣就係想抓住民意。所以聽日衝，都要有理有據先衝，最好唔好主動使用暴力。
我自己認為聽日集合後，拉隊去警總集會，播放濫權影片，聚焦民意一齊去追究黑警責任！

係 已經急到發緊up瘋

警隊隨時走人啦
我哋冇大台 永遠鳩等嘅係我哋